msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vavoo\n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-21 21:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 沙鸥 lexlong <804381256@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: plugin.py\n"

#: plugin.py:135
msgid "interval"
msgstr "间隔"

#: plugin.py:135
msgid "fixed time"
msgstr "预定时间"

#: plugin.py:359 plugin.py:742
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: plugin.py:360
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: plugin.py:385
#, python-format
msgid "Last channel update: %s"
msgstr "频道更新选项: %s"

#: plugin.py:394
msgid "Server for Player used"
msgstr "使用的播放器服务器"

#: plugin.py:394
#, python-format
msgid "Server for player. Use it: %s"
msgstr "播放器服务器，使用: %s"

#: plugin.py:395
msgid "Ipv6 state lan (On/Off), now is:"
msgstr "Ipv6状态局域网（开/关） ，现在是："

#: plugin.py:395
#, python-format
msgid "Active or Disactive lan Ipv6, now is: %s"
msgstr "启用或禁用局域网Ipv6,当前是：%s"

#: plugin.py:396
msgid "Movie Services Reference"
msgstr "电影服务参考"

#: plugin.py:396
msgid "Configure service Reference Iptv-Gstreamer-Exteplayer3"
msgstr "配置服务引用Dvb-Iptv-Gstreamer-Exteplayer3"

#: plugin.py:397
msgid "Select Fonts"
msgstr "选择字体"

#: plugin.py:397
msgid "Configure Fonts. Eg:Arabic or other."
msgstr "配置字体,例如：阿拉伯语或其他."

#: plugin.py:398
msgid "Link in Main Menu"
msgstr "主菜单中显示插件"

#: plugin.py:399
msgid "Automatic bouquet update (schedule):"
msgstr "自动列表更新（时间表）："

#: plugin.py:399
msgid "Active Automatic Bouquet Update"
msgstr "主动自动列表更新"

#: plugin.py:401
msgid "Schedule type:"
msgstr "计划类型:"

#: plugin.py:401
msgid "At an interval of hours or at a fixed time"
msgstr "每隔几个小时或固定时间"

#: plugin.py:403
msgid "Update interval (minutes):"
msgstr "更新间隔（分钟） ："

#: plugin.py:403
msgid "Configure every interval of minutes from now"
msgstr "从现在起每隔几分钟配置一次"

#: plugin.py:405
msgid "Time to start update:"
msgstr "开始更新的时间："

#: plugin.py:405
msgid "Configure at a fixed time"
msgstr "在固定时间配置"

#: plugin.py:416
msgid "SELECT YOUR CHOICE"
msgstr "请选择"

#: plugin.py:423
msgid "Ipv6 [Off]?"
msgstr "Ipv6 [关]?"

#: plugin.py:425
msgid "Ipv6 [On]?"
msgstr "Ipv6 [开]?"

#: plugin.py:487
msgid ""
"Settings saved successfully !\n"
"you need to restart the GUI\n"
"to apply the new configuration!\n"
"Do you want to Restart the GUI now?"
msgstr ""
"设置保存成功！\n"
"您需要重新启动GUI\n"
"应用新配置！\n"
"是否要立即重新启动GUI?"

#: plugin.py:488
msgid "Restart GUI now?"
msgstr "是否现在重新启动GUI?"

#: plugin.py:501
msgid "Really close without saving settings?"
msgstr "是否关闭而不保存设置？"

#: plugin.py:584
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: plugin.py:585
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: plugin.py:587 plugin.py:745
msgid "HALIGN"
msgstr "HALIGN"

#: plugin.py:635 plugin.py:803
#, python-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"\n"
"Thanks:\n"
"@KiddaC\n"
"@oktus\n"
"All staff Linuxsat-support.com\n"
"Corvoboys - Forum\n"
"\n"
"This plugin is free,\n"
"no stream direct on server\n"
"but only free channel found on the net"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"\n"
"谢谢：\n"
"@ KiddaC\n"
"@ oktus\n"
"所有员工Linuxsat-support.com\n"
"Corvoboys -论坛\n"
"\n"
"这个插件是免费的，\n"
"服务器上没有直接流\n"
"但只有在网上找到免费频道"

#: plugin.py:636 plugin.py:804
msgid "Info Vavoo"
msgstr "Vavoo相关"

#: plugin.py:704
msgid "Remove all Vavoo Favorite Bouquet?"
msgstr "删除所有Vavoo收藏的分组？"

#: plugin.py:724
msgid "Vavoo Favorites List have been removed"
msgstr "Vavoo收藏夹列表已被删除"

#: plugin.py:743
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: plugin.py:744
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: plugin.py:891
msgid "Filter this category..."
msgstr "筛选此类别..."

#: plugin.py:910
msgid "No channels found in search!!!"
msgstr "搜索中未找到频道！"

#: plugin.py:940
msgid ""
"Do you want to Convert to favorite .tv ?\n"
"\n"
"Attention!! It may take some time\n"
"depending on the number of streams contained !!!"
msgstr ""
"是否要转换为收藏的.tv ？\n"
"\n"
"注意！ ！这可能需要一些时间\n"
"取决于包含的流数量！ ！ ！"

#: plugin.py:955
#, python-format
msgid ""
"bouquets reloaded..\n"
"With %s channel"
msgstr ""
"频道群已重新加载.\n"
"使用%s频道"

#: plugin.py:958
msgid "Download Error"
msgstr "下载错误"

#: plugin.py:1174
msgid "Resolution Change Failed"
msgstr "设置更改失败"

#: plugin.py:1484 plugin.py:1502 plugin.py:1504
msgid "Vavoo Stream Live"
msgstr "Vavoo直播"
